印度仔係到祝飲食台既巴打新年快艇！

人人有百里香食

老闆happy new year

happy new year lo ban

老細 新年快樂

印度仔

希望新一年百里香會減價

新年快樂

老闆新年快艇

老細新年快樂

新年快樂！！

印度巴食太多百里香搞到打錯字？

聽日去食

去百里香食嗰陣show依個po有冇折?

聽日唔開

同樂

打到你骨折

新一年希望老闆唔好加價！

仲唔chok 到你

腦細

紅日不嬲唔開

老細新年快樂！！
幾時開港島分店呀？？

是

祝你生意興隆

中立非祝我

係祝你唔係祝我

祝生意興隆~

老闆

老細

老細祝你生意蒸蒸日上

2017 水牙線
2018 百里香
2019 有咩新猷

老闆 隻雞唔係好掂喎
又乾又難食

印度仔真係一個好出色ge打手

老細開間係新界照顧下班牛屎仔ok？

印仔新年快樂
有無返印度過年

中非打

無

中立非新猷

2019開多間鋪？

上星期食個牛肉漢堡真係幾正
多謝老細

我都覺得正

老闆新年快樂

祝老闆開銅鑼灣分店

中非老